---
layout: post
title: "proyectamos lo que reprimimos"
date: "2017-12-29 21:40:44 -0300"
---

Si en mi proyeccion encuentro incoherencia, ha  de ser que estoy reprimiendo esa incoherencia dentro de mi.
En vez de resistir, he de darle respuesta, integrando y trascendiendo mi problema, que son las formas de re solverlo (re-solve) o Disolverlo.
